[腳神] IU機場fashion show

食埋飯先post

飯你老母

屌你老母

食完飯叫我老豆啦

屌你老母 除撚哂褲入黎

記住今晚準備好父親節禮物俾我啦

我好迫我喺IU post俾負評

食飯都唔畀

痴撚柒線

iu 世界第一

IU世界第一

宇宙第一

屌正到

level1咋